[League of Legends] [161] K-I-S-UM

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

乜你咁撚黑既大家姐
估唔到b仔唔出街都媾到女

啱先OT完和牙滿食糖水，被人誤以為通完奸當街攞起垃圾筒兜頭撼

B仔玩POE識台妹

大家姐講真話沒人信 慘

條傻仔

台未

細蚊仔先反共 決定投民建聯

shark shark要咩味好

撐建制
支持大白象工程

等我 一齊ate

要用vpn貢on9 = =

習粒子

今日個人好似神不守舍

Call g定定神先

你返到去啦wor

U飛的過黎

電話用無線耳筒用邊隻好
筆直1500 到
唔會delay
要入耳

I need you girl

白金護級戰
[url]
[/url]

駁條線入腦 直接感應 唔洗聽

冇腦點駁

shark shark

Kisum

櫻花蝦好正 快D去食

個特飲都正

She got me gone crazy~

BBQ=無法超越的粉

D人話蝦條味
我淨係食左wasabi😁

愈食愈唔掂
小朋友先啱==

康城是咪好荒蕪

係

點解你咁串
同埋檸檬特飲都好飲D==

梅原有冇咁勁牙

檸檬糖味==

B仔救我,又0分了

食緊乾炒牛河 等陣

大家姐好...........

我老婆bailey靚佢萬7倍啦CHING

點睇你老婆日日落level俾仔un

on9 佢好小去,去都係同同學social下

彩仔台沒野睇既 係咪我問題 言都留唔到

佢BAN左你

有頭髮先俾睇

傻屌呀

wawa

CC

奶野架嘛

你是我珍貴的朋友 這種話
我真的很討厭

有冇G打

著左得利龍 屌你老母一條龍

I know you in my heart

but are we all lost stars

G

今日鉑 5訓

我想大聲告訴你 你一直在我世界裡

太多的話事難割捨 難忘記

係荃灣見到riddle

riddlekitty

係觀塘見到力狗

係屎眼見到腎仔

kill me

追星未

wac未

死左啦

又喊

B仔救我啊!!!

我救你咪得囉 B仔2世

死開啦垃圾

你因住我車撚死你呀

點解唔見左個袋要跳繩

B哥徒手打殘白金仔

老細 : 。。。

想睇多次原文

唔敢睇

再見到JANNA NAMI SUPPORT直接放推

唔係

何子彤OuO 上季最高牌位 大師
你明啦

老細：呀東瓜你可唔可以介紹下自己先
東瓜：我係車神
老細：。。。
東瓜：台未

屌你老母未撚見過一隻正常嘅JANNA NAMI

即刻駁嘴

我係死廢柴死仆街食屎狗

5ho la 好柒

問號

呀東瓜你可唔可以介紹下自己先

想睇後續

你遇到海鮮，佢玩乜都會輸嫁啦

老細：呀彩仔你可唔可以介紹下自己先
彩仔：FUCK UUUUUUUUUUUU

老細：。。。
彩仔：我係傻屌

佢係傻屌

文音,過黎打AD啦

佢同大陸G交配緊

同外星人打下路有咩要注意

輸呢場ok?

問佢 為什麼你長得那麼像外星人

問佢係咪TSM星人

收聲ar你

強仔都想開台，但係下鳩下都話上傳頻寬不足

CLG星人

問佢呀...又唔係問你...

Hi

8mb?

話有幾十Mbps囉

蝌蚪君 (justlikeadog): 這法洛劣質

文識呢

同大陸G交配緊

外星人

離線。。。

監工

可能我禁錯掣熄咗....

大家岩岩乜野都無睇到，我無開過台

[廣東話台] 強仔 放假送頭
League of Legends

1
42
0:42

waa鳥

系

我係車神

。。。

WAC

禾BB贏定輸

輸到爆廠

是咪比隻AD雷= =

比你雷 係到同大陸G交配

同蛋捲一場
蛋捲very aggressive,馬拉仔跟唔上,蛋捲屌尻佢,馬拉仔開佢台聽到唔爽=>troll,完

港鐵車廂光頭男吻陌生女童腳 乘客查問即逃

夠鐘j bailey bb

捲捲寶寶

雞 公廁 外星人

你自己講嘅。。。

中BUG唔計

[League of Legends][103]蛋捲係雞係公廁係外星人

比人HACK JOR 禾AC牙
捲捲小寶貝

你條賓周中埋病毒添

你又針對我= =

ho ball

邊有 咪屈= =

好肚餓 想食拉麺

【體育】周六西甲早場，皇家馬德里中堅沙治奧拉莫斯在下半場突然自動離場，於5分鐘後回來，到底是為甚麼？

皇家馬德里鬥主場的伊巴，在84分鐘憑球王基斯坦奴朗拿度頂入，個人梅開二度，以2:1絕殺成功。賽事有段小插曲，隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）於73分鐘兩軍仍踢成1:1時，突然自動離場，在5分鐘後才回來。

教練施丹賽後表示，拉莫斯離場不是因為受傷：「他忍不住要去大便。」由於當時皇馬已用盡3個換人名額，因此拉莫斯未能被換走，但又實在忍不住，所以只好回到更衣室解決，令皇馬有5分鐘時間只得10人應戰，幸好仍能獲得最後勝利。

皇馬今戰全取3分後，穩坐西甲第3位，施丹說：「這場勝利令我有特別的感覺，因為伊巴是一支很好的球隊，而且踢得出色。他們的主場很難踢，我們早知道要吃點苦，我們遇上困難，但以自身的性格去戰鬥到底，最終獲得勝利。」

賤種係咁

歪みねぇな

香港地有咩拉麵值得一試

polyu student canteen

我覺得豚王幾好食

試過麵屋丸京同鰹之一滴
下次試下豚王先

味千

舊時都貴到仆街
宜家同其他拉麵店差唔多價 仲生唔生存到

我都奇怪緊 身邊都冇咩人會食
但係又死唔斷氣

味千==

話事拉麵

豚肉秒殺

TSM 漢堡

粒粒文識

文識即刻駁吾到

BUY THIS

你隻耳會爆炸

WHY = =

fucking slaves get your ass back here

wa

c

7ss ho ja 次次都比禾秒

IS

clg no hope

小弟尋晚終於上到菁英

有神快拜

老細：呀巴打你可唔可以介紹下自己先
巴打：我係菁英
老細：。。。
巴打：台未

台呢

CLG可以嗎

投JOR民建聯

ching ho ball

想玩teemo jungle

正

咪撚咁變態啦光頭仔

TSM HO YEAH

有咩JG台..... 睇極都沒JG

屌呢鋪FAKER JG

老細：。。。

東瓜：台未

投左自己

老細：呀東瓜你可唔可以介紹下自己先

呀彩青你可唔可以介紹下自己先

我係傻屌

B仔快D救我

下 點救呀

友情頂力相助

快D ONLINE啦

台

話事

is

7ss比我秒到唔敢了

避開油火

唔敢了

[black]偷雞再話[/black]

話了個

秒呀秒呀

介紹下自己

奶野E咪仲媽

介紹

車神

。。

想等彩神作埋落去

真

B仔救我

W

薄扶林 有班男孩子，
威威猛猛多MUSCLE，
斯斯文文唔「麻甩」，
活活潑潑好精靈，
香香噴噴冇臭狐，
乾乾淨淨少老泥，
唔興走堂唔會偷懶，
唔抄TUTOR唔 DUP REPORT，
唔睇鹹書唔睇鹹帶，
唔講粗口唔講衰嘢，
勤勤力力讀書醒，
正正經經乖乖仔，
我們來自大---學---堂。

東瓜第一日番工
同事：

大家姐就好喇 有彩神幫佢作故

我係彩神

同個fd去旅行(男，大約30歲)
1. 瞓2人房，2張床分開，死都要拍埋
2. 夜晚瞓覺，死都要搭隻手過黎(20-30次)，唔畀你瞓，結果我打左佢一身
3. 瞓覺搞人格肋底

利申: 面已反

-3-

傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌

-0-"

想睇

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

heeee

呢到D人癲晒

U TOO

no stream no life

你今晚又同大陸G交配==

台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未

i am car god

ｄｏｔ ｄｏｔ ｄｏｔ

介紹mwek托支抽未抽悍抽枇東灸合竹宗[昊末灶粗疵料云【

睇住hka賣笑先啦

irjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjd

ＳＴＲＥＡＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＳＴＡＲＢＵＲＳＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＴＳＴＲＥＡＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭＭ

OALLAOALALAOLAOALAOALOALAOLAOALAOALOALOALAOLAOOLAAL

彩人

irjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjdirjd

FUCK YOU

I'll show you who's the boss of this gym

TOY MEI

想打J了

why faker廢到咁都有人carry
我勁同廢個陣都輸

你貼gay圖

但我撐梨

咁冇計 D人真係太廢

普羅王幸運折扣

點解我選左2樣野 滿左600聯盟幣

禁 結帳折扣 冇反應 係唔係要禁 確認結帳?

好驚禁錯

仲有人買點-0-"

仲有人打垃圾驚

有冇人期待聽日返工

@力狗

禾

你唔係廢ching咩-.-

儲左半年 1千點

你真係信-.-

我唔信先問佢-.-

前幾日見到力狗佢就幫我R左幾下痕

期待 但冇得返

力狗升天

我=撈po最後廢青

?

我=撈po最後話事人

好

我係車手

qwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqwqw

介紹Q抽泅抽0吳2@qr聿甸半油鄰31[鄰[屎,[3#@crf@#

介紹介紹介紹介紹介紹介紹介紹介紹介紹介紹介紹介紹介紹

井井井井井井井井井井井井井井井井井井
井水水水水水水水水水水水水水水水水井
井水水水水水水水水水水水水水水水水井
井水水水水水水水水水水水水水水水水井
井水水水水水水水水水水水水水水水水井
井水水水水水水水水水水水水水水水水井
井水水水水水水水水水水水水水水水水井

井水井
井水井
井水井
井水井
井水井
井水井
井水井
井水井
井水井
井水井
井水井
井水井
井井井

花狗每次睇twitch除左大陸G仲會睇咩

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

電王冷靜D

點解今日咁好天會冇人開台

HAO123

hao123

123HAO

因為唔敢

UUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU

NUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUNNUN

今日返工前做左件好事
個個都咁做到野,我一人一票 好公平

唔撚記得寫"屌票"

民煮黨

睇統神台 原來大多數人 入去撞佢 都係有心雷鳩佢

我次次都輸比佢

你=佢

我白金5 撞唔到佢

全力支持咖哩飯鄧家彪

FEEL到7SS要潛水了

Y

CLG

= =

仲係到呀

未到TSM牙

世界末日了

拿拿拿 開波仲係到呀

齊齊高呼CLG CLG CLG

都話我CLG最後清泉
冇哂人既

CLGCLG

echo fucked

CLG win = 我 win

wac

TSM

以前CLG同TSM有比賽都好熱鬧
依家靜到
點解撈PO會搞成咁/.\...

/\

仆街鬼佬凌晨先開波睇條毛咩=.=

得我一個CLG粉 幾孤獨

訓哂無人睇TSM = =

訓教 不了

本身今日CLG贏 我就SOLOQ連贏
到TSM開始打我就輸RANK
TSM害人不淺

又係到睇TSM

c9 慘

屍狗

話左你睇TSM

冇呀冇呀
我咁岩睇到賽果咋

粒

腎狗

點解你咁早
琴晚冇同大陸G交配咩==

日日交配咩

你滿腦子都係wor 點知你==

U is dog

飯民真係成班傻西==

OMG

Is

放工未

點解d人咁驚訝我唔做
好似呢度有野值得我留低咁

扮驚訝你又信

努力向住500分前進

巴打你打咩位 得閒雙排丫

ng u mean?

好想放工

班蠢人鬼識咩

唔做好啊

東瓜：
同事：

難得有個瓜可以點黎做野

巴打加我
前精英500分
夜雨聲煩在孤舟

點解d北美歐洲佬要凌晨打lol 比賽 唔駛訓

161 - 157

Deep dark deep dark deep dark deep dark dark deep

首置首期連裝修都要百幾萬 點儲

首先第一步 要有條女

首期不嬲老豆老母比架啦 百幾兩百萬都比唔起做咩人老豆老母

我有腎仔

之後第二步 要條女肯結婚
你問左未呀

問緊腎仔

發夢柯屎柯左落人地個頭 代表d乜

痾篤茄

我發夢無啦啦俾人痾左篤屎係個頭到

代表你今晚要救我

TSM狗抵死

琴晚得我睇Clg no say la

U睇埋TSM

TSM狗梗係睇TSM

睇賽果唔算睇TSM..!

6點鐘起身特登睇TSM賽果

我睇左CLG先架！

deep

dark

tsm

i'll show you who's the boss of this gym

岩岩播billy 片俾女上司見到如何不失霸氣

do you like what you see?

想請問下
贖罪神石同埋熾灼魔器當中 +10% 治癒效果嘅唯一被動可唔可以疊加?
成日見到有人兩件一齊出

NO

可以
淨係寫唯一被動既裝可以疊
但係相同裝既唯一被動就唔會疊 e.g. 兩件魔器/兩件神石
但係唔同裝不過個唯一被動有相同名都唔可以疊 e.g. 魔劍+大天使既+750mp

得定唔得呀

屌你 我上面講完no 你就打我塊面

一個講no一個講可以
究竟即係可唔可以
一直困擾我人生嘅問題

可以
魔器果件裝有自己passive名 你睇英文就見到

你又話no又話可以姐係可唔可以

好難捉摸

本身我以為唔可以
點知可以
你話可唔可以

要有名先唔可以疊
我平時都CD鞋+鐮刀都20%CD
兩件都係就咁寫唯一被動 10%CD 冇其他名
大天使同魔劍被動有名先唔可以疊

討論LOL

得魔器有 神石mo= =
咪疊得lor= =

給我一個吻 可以~不可以

no

??

諾克薩斯總帥 斯溫
減少前期靈魂拷問（Q）的冷卻時間，提升真知魔眼（W）和影之爪（E）的範圍，英雄將不能再阻擋斯溫的魔焰。
靈魂拷問（Q）
冷卻時間從 7.5/6.25/5/3.75/2.5 秒調整為 5.5/4.75/4/3.25/2.5 秒
真知魔眼（W）
範圍從 265 調整為 325
影之爪（E）
施放後的視野觸及範圍從 70 調整為 100
【錯誤修正】修正影之爪（E）開始返回時太慢的錯誤
【錯誤修正】修正影之爪（E）返回時，有時不會將第一個擊中的目標定身之錯誤
魔君降生（R）
魔焰現在可以穿透英雄，技能像是犽宿的風牆鐵壁（W）和布郎姆的雄心重盾（E）仍可以阻擋他們所攔截下來的魔焰
【錯誤修正】修正斯溫大絕的冷卻時間顯示器也一直出現於友軍畫面的錯誤

魔焰現在可以穿透英雄
一早應該要啦
on99

突破盲點
請受在下一拜

打會戰成堆人企埋一齊淨係爆到隻tank on99

傻西game
出完又buff
buff完太勁又nerf

討論lol

撈PO最後清泉

TSM招收新會員

暫時290, 今日收工先

救命 跌區

terry bro carry me 未

雙排太多高手，小弟都係覺得soloq易上啲。

啱先撞到winds同隻Yahoooo雙排，畀佢隻李星踢到心態炸裂。

YOU ARE MY FD

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊~~~~~~~~~~~~~~~~

你丁次

慘被拒絕😂

竟然傾緊lol

2018年仲有人玩LOL 笑4

笑物能牙

4月未牙

++me spec下你學野ok?

我都想

想知同咁多名人同場打機係咩感覺

Lillian 日日po 床照想典

法國今日冇人WAC

咁我WAC

twitch宜家出埋彈幕

又抄

lol終於出game內語音system
見NB3係測試服用緊

仲有人睇件弱智仔

CY@

方便同班台仔互屌

我丟雷樓母呀

一早應該有既野到2018先開始測試 HO BALL

準備裝變聲器打撈

死肥妹

入驚
台狗 : 呀東瓜不如你先介紹下自己
東瓜 : 我是車神
台狗 : 。。。
東瓜 : 台沒

5ho

終於打完明燈龍

電王剩係識

想問下電王訓左覺未

台服不了，打開美服

NG+++

還PO未

撈PO唔歡迎玩LOL既拉基

ANIKI 7日後會唔會復活

HOW MUCH 1 Q

你百人斬未

ME 唔CALL G 的

但斬過萬隻大陸G

BTW好撚豬

睇返你D泡菜假人= =

靚過林娜璉

好男兒 永遠永遠袜分開

花狗話咩唱緊IU= =我先睇下

次次開twitch都係咁

有冇人幫花狗同文識種個腦出黎

仲難過要7SM轉撐CLG

BAM

REPORT左

7sm

WAC48

S

DARK

叫左連子做野了

利申:carry過連子

連狗係咪好廢

DEEP

勁過文識

拎文識黎做標準姐係點

分有腦同冇腦

img youtube

東瓜=文識

衰過文識

駁5到

哦爸江南STYLE

Starry night

Yup

嘻嘻

大陸中心／綜合報導

華人社會裡有「傳宗接代」的傳統觀念，因此一些民眾可能會有被催婚的經驗。浙江省杭州市就有一名32歲馬姓男子，因為曾謊稱自己有女朋友，所以一直被家裡催婚，結果最後他承受不住父母壓力，竟然在10日寫遺書燒炭自殺，所幸被家人發現送醫保住一命。

根據大陸《新京報》報導，馬男因為是家中長子，弟弟比他小10歲多，多年來身負家人的厚望和寄託，父母非常希望他能夠成為家中頂樑柱、成為家中驕傲，並且給弟弟做好榜樣，所以平時在生活、工作上都對他比較嚴格，而且他也是一片孝心、非常努力，希望能夠完成父母的心願。

只是3年前（2015年）他辭職了原本的業務工作，結果卻一直找不到新工作、又不知道該如何跟家人說，所以就每天早出晚歸謊稱去上班，毫不知情的父母不僅在工作上繼續對他嚴格要求，還頻頻催促他早一點娶老婆回家，最後因為受不了父母整天催促，他就謊稱有交往多年的女友，遲早會帶回家給父母看。

馬男父母聽了兒子有交往多年的女友後，非常高興就給了馬男30萬元人民幣（約新台幣141萬元）希望馬男去購車、買房早點娶妻成家，只是因為馬男遲遲沒有帶女友回家，父母就決定特別煮一頓晚餐，要求馬男帶女友回家讓他們看看，結果馬男看謊言將被揭穿，便決定留下遺書自殺。

馬男在遺書上坦言自己根本沒有女友，而且一直長期失業找不到新工作，原本的存款已經全部花完，3年來也花掉了父母給的10萬元人民幣（約47萬元台幣），剩餘金額已經存回到父母帳戶，表示「我也沒女朋友，全是我騙人的」、「我不想找女朋友，我不知道怎麼開口，我不知道我到底喜歡什麼」。

所幸馬男弟弟及時發現哥哥燒炭自殺、打電話報警求救，警方抵達現場後馬男已經昏迷不醒，經過CPR、緊急送醫後保住一命。警方表示，馬男因為太孝順、不想辜負父母期望，加上太內向不知道如何和父母溝通，最後承受不住壓力才會走上極端。

大家姐

Old fine: Ye Dong melon you can introduce yourself first
Donggua: I am a car god
Old fine:. . .
East Gua: Taiwan is not

wac god

浴室裡沒有人 水是我開的

岩石

撈po裡沒有人 事是我話的

^^

屌你屎忽5點更新使唔使3點幾就熄 rank ar

was

升仙

彩神拎神準備除褲

hotshotgg開台啦

關tsm狗咩事

咩話 係warhammer vermintide 2
我都玩緊wor clg boy玩既野都係一樣

係
如果唔係已經訓左係張床 我都玩緊

你有鬼買呀 有你steam fd架我=.=

如果唔係訓左係床 已經買左黎玩

岩岩睇完未聞花名沒哭是咪正常 ==

唔知有乜好睇 得首歌好聽。。

睇曬clannad就真係咸到仆街

YES 禾完全無代入感 = =

clannad 有無中文架 真係喊架 想睇

冇 就係叫clannad
套野第一季悶到仆街的

有無D係喊到仆街架 禾睇秒速 你的名字 個D都無喊= =

都話clannad

好= =

不過隻歌又幾撚屈

吸糞車出事邊行邊漏 屎味濃罩成個北區

大西北

KATRINA 若想哭 可借膊頭你

5ho la

同條女散左 點解決

若想哭 可借膊頭你

幾時沙士 我要借錢買10層樓

出去睇左買樓攻略先

想問而家喺邊到可以睇到自己有幾多雙經
改咗咁耐都搵唔到

我係犬神

第二格

123hao

WAC123

毫無感情的屌閪機器

唔是

Ching ho ball

呢次真係好笑

笑你老母 死皇狗

AN狗

我係 吹咩

屌閪機器

我都係屌西機器

文識要睇醫生先識流淚

呢個都好笑

文識jerjer控制唔到淚水

有冇醫生敢幫文識睇症

文識針對我了 典算

U 針ME WOR = =

98針u not me

HS出衝刺...

每日嗰啲喺邊到開 thanks 巴打

每日咩

就散咁 唉

快！

唔好對d女太好呀

你地好狗

Warhammer: Vermintide 成個中古版L4D咁既

我叫HSGG玩的

好波 我住係hotshot屋企 佢買左我都有得玩

比regi彈jj喇你

做乜獎勵佢

有老母既下場

你岩

7ss有冇比regi飛藍牌

regi張黃牌一直收係7ss個屎忽到

你地先係TSM狗
你地全部都係TSM狗

hotshot支矛一早插住係屎忽到了 沒位

Hs專插tsm狗

繼續扮

有道理

7ss駁唔到了

幫hotshot含緊 唔得閒理你地

大家姐

二家姐

tsm狗

其實鍾意TSM又冇罪既 希望大家唔好再針對7SS

咁CLG狗呢

我冇鍾意TSM
你地屈我

但死都唔認就係你唔岩了

我認係CLG狂熱粉絲

一日雙經 打錯

2018年喇仲呃人有咩意思

變左係任務果個位睇

你地集體欺凌

無人信7SS了

英國University of York嘅一項研究發現:
擅長玩多人線上戰術類遊戲嘅玩家
( e.g.英雄聯盟、傳說對決、Dota 2)
係傳統智力測驗中會得到較高嘅分數
而且打機愈叻嘅玩家，智力測驗分數亦愈高

研究人員表示多人線上戰術類遊戲有助訓練思考方式
因為呢類遊戲需要因應唔同情況制定作戰策略
需要高記憶力、決策能力同埋快速反應

不過，唔係所有GAME都有一樣嘅效果
研究人員發現玩射擊遊戲嘅玩家
遊戲表現同智商就冇明顯嘅關聯

SY -1
壓力 ++
7SS CLG會長

8.5 gogogo Swain Viktor free elo

點解我隻犽宿咁勁仲要金五 但係我老母成日好凝重咁話我有少少蠢既

隻隻字都明 加埋唔明

你 = D弱智仔

車神黎 比少少尊重

屌你老母做哂先話唔洗

kaisa神山本彩

廢青神屙咪

有冇清幫手推鋪

OK

羅生門

好賤呀好慘 等我接收佢

我條女黎

原來你係條痴線佬

Kisum都玩pubg

一人一個最離譜食物被人加料事件

你末期語癌 難怪老母話你蠢

點解段故冇後續 想睇

東瓜第一日番工
東瓜：
同事：

操你媽的晚飯在麥克唐納德吃搖搖土豆條簡直就牛B死了

點解會請左

如果我 無見到神話中嘅《個份工》

東瓜 : 依鑊真攞命
老細 : 。。。

正所謂一車四轆

睇omg未

態上皇

唔想做廢青了

我想做
交換ok?

但我唔想做tsm狗

有女可恥
做毫無感情既屌閪機械咪算囉

所以文識=冇腦

意識大王

型係邊度

如果係髮落事個大應該合埋眼都走到

真係大王

自high==

屌你 扭左下大都clip出黎打飛機

彩青係幾勁既
如果係我實中左招大了

有冇輕度弱智巴打係度？ 入黎取下暖

有冇重度

你

高度出色玩家

明明得我反彩 典解冇人正皮==

禾刀系反彩

一齊睇omg未

迷彩

TSM狗係咁

bam 7ss

咁反彩囉

都係TSM狗

反埋力

好沒

撐彩時間開始

in彩WE撐

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

rrrrrrr

CCCCCCCCCC

cc

ww

aa

AA未

WAA

收返 7SS係TSM狗

喂呀

HSGG開台未

牛B

英雄沒有倒下

@ohsad @光頭
若想哭 可借膊頭你

又沒事

CLANNAD D女全部一樣樣GE = =

屌你依加打LOL大本爆炸個聲 大聲到我就聾

ALL FOR ONE

BO3 _ _ _

兄貴。。。

XXX

AHO123

WAC456

腦袋

彩清

FUCK

Kai'sa god

自己BO自己送

有無人成身都有啲粒粒

@man yam

話完了

cC

WAWA

mo

SNEAKY

s

WA

hsgg開台未

幫我含緊

睇下d tsm狗點樣侮辱人

who

KS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_SonaKS_Sona

ww咁衰架咩

自問人又好 又清泉 又撐clg點解會升唔到rank

因為你係tsm狗

想當年我一挑十隻TSM狗WO

你係佢地大佬
想挑一百個都冇問題喇

連M記都恰鳩我
買個通粉成碗野打側左
流哂湯仲要浸淋埋個包

打去屌柒佢啦 叫佢送返上黎呀

個經理好MK好惡
毒撚唔敢

佢惡你咪打上去果D投訴熱線囉

如果係我一定當面打鳩佢

掃佢場

唔夠打
唯有含淚食濕包

咁先好食

hotshot開台

金拱門

不要說了

有hotshot睇 廁神就訓左 知咩料

原來腎仔都只得一個
謝東瓜有四萬個

要回禮俾女女

有冇人送uc寫真俾我

想幫彩 起過響朶既名

傻腎螃屌

Rip 霍金

Hawking

冷靜少少

記得唔好接觸外星人呀

真係發現左外星人
知道得太多了

文識都要小心

D人玩果D outdoor stream
唔知做乜個cam係要影住個波

有粒粒 外星人都死

寄本uc寫真俾我ok?

690TWD,你過返690HKD俾我就幫手

我想抆屎

比彩青CARRY了一場

你冇

TSM狗冇

彩青台未

hs開台你就訓 邊個tsm狗大家都清楚啦

咪睇緊囉 死TSM又想屈人

我00後 都叫經歷話沙士 經濟差 捱過苦

同班03後出世完全兩個層次

你DADDY係REGI
邊個夠你鬥

禾03後經歷過08雷曼啦 = =

我10後都經歷過12世界末日

壓力真人照流出

做乜po我出黎=.=

力狗邊有咁靚仔

TSM狗黎

7ss po錯自己

大家都係CLG粉 俾下面好wo

你黎

北角發生離奇受傷事件。下午1時許，一名男子在和富道一間酒樓食乾炒牛河時，口鼻突然流血，清醒由救護車送院，警方正調查原因。

《明報》向涉事酒樓了解，經理指涉事男子已送院檢查，將待醫院報告再作跟進，對於事件起因、食環署會否到場取樣化驗等問題，他均表示無可奉告。

法國約你仇人去台灣係一件好事

係台灣強姦台妹再返香港

文識=生番小學雞 唔識法律唔好咁大聲出醜啦

呢個post 好多小朋友 萬一佢地跟你學 實坐更監

抵啦

文識咁都忍得 屎都食得喇

痴線 星期三老銅都咁多人

mk jai

痴線 d台妹低胸低到落肚臍

台未呀車神

拿野驚嘛~~~

我屌你老母呀

容易既送媽結他

B仔：圖未

Uc又走奶

TWITCH係咪死左

眼前一黑

我要睇HSGG呀屌你老母

教電腦日期早一兩日就得

又真係得WO 唔反文識了

次次同隊下路係ashe都會打輸線

望到ashe唔跳都幾夠pop

d人見到你都唔跳啦

岩岩買金拱門 條友問我飲咩 我口快快講左百事
而家好想搵窿捐

你都捐開。。。

hho ball

TSM 9

7SM

聽講skt 無playoff 打

7SS台未

魔槍vs滅堂之牙

滅堂之龜

點解佢俾鬥神打到成碌柒咁都冇事

叫我台狗心理研究學家

5